## 1.- Clonar el proyecto

-> git clone https://AbrahamSerrano@bitbucket.org/AbrahamSerrano/okol-abraham-serrano-2021-02-08.git

---

## 2.- Instalar dependencias con el comando

-> npm i

---

## 3.- Si da error en la instalacion de dependencias eliminar package-lock.json e intentar el comando anterior

---

## 4.- Iniciar el proyecto con el siguiente comando

-> npm run dev
